國藥疫苗到左澳門 特首賀一誠同埋班高官會唔會打先？

佢哋係咪同唐英年一樣疫苗敏感
打唔到

新聞話會考慮

打安慰劑點算

打空炮就勁